有冇人細細個試過扮狗飲水？？

我唔信冇

得啦叻啦 畜牲
洗唔洗call漁護署捉返你返去

祝 樓下所有講個肉字嘅都咸家鏟

肉酸狗

咪咁啦

樓豬唔洗扮

我而加都成日咁飲水

樓豬係狗

咪on9啦

自從冇飲管之後咁飲方便啲

細個有呀，跟住比表姐推我，搞到成面水

就係因為我從小練習
啲女不知幾like me

肉酸狗扮人飲水

扮隻狗粒水

我係你老豆 要咸就你死先
肉酸

我老母係港毒之父

我無屌過港毒狗

你有比狗屌

一單還一單

又有認狗癮

呢家D女 聽到你識扮狗飲水 濕鳩哂

你咪係狗囉 肉酸狗

扮水俾狗飲

樓主到宜家都仲扮緊

樓主唔係本身已經係狗黎架咩？

唔洗扮

你咪係狗 肉酸狗

知你係狗喇

Hi dog

細個學過

大個奶西易啲上手

我試過 第高一隻腳屙尿

Hi 皇區隻狗

？

你咪就係肉酸狗囉

樓豬🤣

木木木

樓豬原來唔是扮on9🤣

樓主飲水咪係 唔洗扮啦

吠兩聲黎聽下

樓主唔洗扮

樓豬吠兩聲

肉犬清

笑4

樓豬：汪汪汪

好

Boom 💥

Boom

科學解釋過咁飲係會解渴啲

爆

Hi 狗

原來咁難

睇黎全波台得肉清試過

狗

樓豬

見過樓主咁飲水

皇區最多狗 e.g. 肉酸
其他區嘅例子： agger

認狗癮

樓豬自認係狗

扮水飲狗

狗式飲水係咪啫係笠水

樓主吠兩聲

屌你老母反麻狗

冤枉

狗>樓主

推

飲水唔撚易

今日先係狗醫院見到樓主做完絕育手術

Sor9 錯post

Bang

吠唔到
因為樓主狗都不如

岩

你唔洗扮啦

扮啦

你洗唔洗瘋狂推post

牠弱智的 我代它道歉

要

樓豬扮狗？

唔係扮 本身都係

haha

Gd morning ching

夜已深

I’m in usa

樓主係狗

扮只係掩飾

樓主示範飲水

大陸仔on99

扮左未

痴撚線推夠未

樓豬細細個有冇試過扮人飲水

扮狗啦

樓主扮狗未

唔好推ok？b

?

其實佢唔洗扮啦

Ching

飲

扮

樓主是扮人飲水嗎？

Ok

Hi wong post 旺財

扮左狗未

你老母肉酸狗前世俾老母屌

123

犀利

快啲扮啦

仲推緊

唔洗扮
佢飲水=狗飲水

臭利狗

仲唔扮？

樓主狗都不如

Hi 皇區‘s dog

仲唔扮狗？

狗脷係彎內上水入口的

樓豬自爆細個做狗黎

你咪係狗囉

飲湯

樓豬做到

Hi our wong post dog

樓豬係皇區唯一的狗

死痢狗

2019年繼續推到樓主老母出黎做雞找數

冇

你咪狗囉 on9

肉酸

狗條俐向後，扮唔到

條死痢狗緊係試過啦

冚？

咸係正字

咸家鏟

Dog

.

你咪狗

環保撚學狗用碗飲水

主呀，我願意用樓豬扮狗飲水換我皇旗開得勝

肉酸狗洗乜扮

-.-

玉酸

男識狗飲水 唔怕無女

😆

對世清好撚失望

473033 點解5針旗木卡卡西條傻9

同你打兩次招呼刀5理人

爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆

boom

樓主衰過狗

無

唔止細個，大個都成日狗飲水

扮未

扮狗飲水記念日

依家重要扮狗返工

大個有冇推番佢 搞到下面都係水

有呀 成身水

飲未

飲油

扮狗飲油

利狗咪嘈

你咪利狗

扮狗飲油飲到碎？

師兄好波

世清

水

樓主唔係狗 係狗都不如

好核突

真係冇喎

英男自認是「狗」 穿狗裝、用狗碗吃飯「勇敢做自己」

樓主英國人

樓主曼狗

系

咁肉酸都屌

飲完水未呀肉酸狗

夠鐘飲水啦樓主

飲啦

飲水啦樓主

無. 係得樓主先會

樓主利狗

飮

試過

連登清泉世清

樓主鐘意玩sm？

樓主狗扮人

勝既

樓上 25

樓主259

樓主=9

樓主本身就是狗本是同根生

樓主

是狗

原來仲推緊

原來推到一半都未夠

樓主未扮

樓主有?

樓豬肯飲水換皇馬復興未

痴孖筋 大快活又做蝕本生意

完季都仲未飲

咁耐唔飲水都冇事

又柒

422

樓主猁狗

Hi

呢d似成人遊戲喎

扮左字

差佬飲水係點

樓豬咪係黑警

斷指果個？

《食物業規例》（第132X章）（規例）第10B條規定，任何人不得將狗隻帶進任何食物業處所內，並訂明任何從事食物業的人不得明知而容受或准許狗隻在任何食物業處所內出現，除非該等狗隻是導盲犬，或執行法定工作的狗隻（如警犬）。違規人士一經定罪，最高可被判罰款10,000元及監禁三個月。

講真 牠真係警犬

肉酸係愛滋狗

咁係咪應該叫肉酸sir

Push

樓主細個少年警訊 大個警犬

好乜

羅蛇

樓主扮狗飲水扮得好

咪屈 樓主唔係扮的

真

肉酸狗飲完水未？

清 早

早牙

Ching你都偏小氣

係

樓主每日準時四點鐘飲水

健康

終於有人信佢做黑警

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

爆？

扮黎比我地睇下

扮黎睇下

快

肉

扮未啊咸家剷

扮狗比大家睇下

肉清

扮未啊 唔撚扮？

你快啲去死啦 死剷

扮未啊

狗喝水

25樓豬？

唔好jer住哂啦
佢日日4點都出嚟飲水啦
係咪想迫死樓豬

好能肉酸

肉酸狗唔肉酸就唔叫肉酸狗啦

ok你繼續
樓豬扮得未？

有睇屋企隻狗研究過
發現條脷冇佢地禁長同識卷埋
所以睇左兩日就放棄左

樓豬學唔學到

佩雷XX席（圖右）

H_Lozano（圖左）

柳sir

羅sir

沙sir

飲水先定林奠死先

25

冇, 淨係扮過警察飲水

本身係
點扮

扔西瓜啦世清

核蛋都扔埋了

<-示意圖

喂 圖右 出黎飲下水啦

今日4點出唔出嚟飲水？

樓主同迖狗 邊個低賤d

Both

駁吾刀

今晚買荷蘭? Ok?

入黎睇樓主扮狗

大家入黎睇樓主呢隻畜牲

畜牲

樓主琴日地鐵站瀨屎

俾世清嚇親

nben

羅

全

樓上藍衫

樓上=狗

賓

瀨屎

肉酸到

鄭蛇打撚完義士未？扮狗飲水啦垃圾

唔怪得次次有活動都少左上水啦
原來做狗
白衫唔俾佢用手機就上唔到連登了

乜圖右都有名架

邊估到佢會瀨屎先過飲水

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

鄭蛇扮狗未

鄭蛇入黎扮狗未

鯨大都係大

點會有人扮樓豬飲水

每日4點飲水

樓豬飲水未

飲未啊鄭蛇

飲水健康 希望樓豬飲多啲

牠每日下午4點準時

今日冇飲

樓豬會唔會口乾

狗識自己飲水

點睇樓主地鐵站賴屎

狗周街瀨屎好正常

Pic right?

酸

阿joe今日係屋企等緊你返去飲水呀

鄭蛇拉完人未

估唔到利物浦咁快就開始收皮 （二）

Gogogo

飲未呀樓豬

每日4點記者會飲水

急急急！星期三要人！

推

世清無處不在

我誰 我瘋子

耶........！！！

咩料

安仔準備飲洗腳水

耶...！！！
我誰？我瘋子！

耶....！
我誰

我瘋子

收到風樓豬飲緊屎水

樓豬唔入黎回應扮狗

樓主入黎啦

狙擊不分晝夜

主席送左bot比我用

扮未啊肉酸

扮啦屌你老母臭閪

推爆開2

扮狗飲水

不推文

拉

飲飲飲飲飲飲飲飲飲

慳住推 就爆

世清勇武

(2)

飲水

1/10

世清入黎未

2/10

狗係點飲水

問下樓主

3/10

4/10

邊個再推死全家

5/10

6/10

有冇人細細個試過扮狗飲水(2)

7/10

懷疑香港光復左 樓主都未飲

8/10

9/10

10/10

11/10

12/10

世清消失了

13/10

Drink

14/10

15/10

出現了

爆起來

耶
我誰 我瘋子

我整個人就不爽了

Appear everyday

Drinkwater

樓豬扮盲唔入黎睇

hi

push 開 2

Ching又出現了

世sir

每日要飲八兜水

原來仲未爆

我試過

「我」

1001

我扮過 樓主呢

好 mean

(笑)

#5

世清咪推

世清加油

拉乜撚呢個post想推都推唔郁

唔好推

友子雄hack

我扮過

push

撞爆電視機未

樓主係好岀名嘅5毛嚟，我一早follow哂佢哋

想引戰

唔信大家可起底

唔需要理同回佢哋，多謝合作

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

冇 知道人畜有別
弱智先會會扮

推到

試著說爆
不要說拉

佩兄唔肉酸 世清無笠水 蓋狗冇瀨屎 n賓冇放針 cctai冇法術

你冇飲酒

樓主成日扮我飲水

佢真狗黎 fatcheck左

我就係樓主

呢個post長期有人推

咪推

不推垃圾post

外國大片都抄樓主

On9 post

有

有冇狗細細個試過扮人飲水？？

樓主想扮人

樓主以為自己係人

有冇狗細細個試過扮人飲水

樓主點扮人

😂😂😂

有冇水細細個試過扮人飲狗

每日要飲8杯水

每晚要痾8篤尿

點解話呢度封存左唔可以評分？

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

樓主唔入黎回應下

樓主扮狗飲水

開唔開2

做咩po你自己啲同類
清sir

川河尊駒

想撚狗了

咁就一年

爆😀

2

佩哥

搵我有事？

無事

Ching又狙擊返樓主

社運行先
撚狗其次

你邊撚度鄉下

怕唔怕捉埋你自己？

我冇扮人飲水 唔使捉

你咁撚串
會俾cc tai 捉

唔比話議員靚女 好專制

話佢肉酸

面對波台，我旗幟鮮明、義無反顧、堅定不移站在cc tai這一邊！

259

樓主真係狗

扮人食屎就有 圖右

你真係笠水

無喎。乜而家啲細路無嘢玩咩？
我年代制水，玩水俾人屌到開巷。
但玩水通常玩水彈。

做乜推舊post

開2

爆啊

世清again

樓主有冇試過扮人飲水

垃圾post